我會係你身邊，直至你有男朋友

為flirt女 仲有咩講唔出

最後點？

pmed

冇男朋友 但佢消失左

信足兩年你都唔受溝仲吊住人為乜
都明知人地追緊你架啦

我會留喺你身邊呢個真係垃圾
但信咗仲垃圾

呢句*

會唔會人地平時睇你表現
你唔多似會信

即使個男講左 你唔表示 點知你點諗

齋whatsapp咩
利申 我有主動

媾女講既野都好信既
你鍾意佢又唔同人一齊 無左先黎後悔

你拖住人地兩年仲想點！
人地咁講擺明對你有意思啦

而家個兵清醒咗喇
你又要係度叫春
賤！

唔俾係個男細膽嘅

我似係兵多啲...

我知衰，後悔冇表白，屌細力啲ok?

如果你明知大家都對對方有意思
咁你明知對方細膽
點解你唔鼓勵下佢

下次醒目啲

試下主動約我一次 見面實狗衝攬住佢

come

怕醜仔
而家人地又心淡喇
你仲等佢約？

你咪約下佢
話你搵到男朋友喇
要出嚟賀一賀
當佢出到嚟喇
咪話乜乜果個咪係你咁囉

pm左啦

巴打你又係既
咁好hurt人嫁

你係咪佢 小怯

拿，細膽係唔出奇既
我到依刻都為我自己果陣細膽而懊悔緊
比晒signal唔代表咩 點知你係咪吊9佢癮

要等人覆,等人應,等人應承
永遠你都只算係被動

你見佢果陣就好應該睇場戲
做多少少多手野表明下立場啦
定係你已經做左 條仔仲無動於衷？